有無巴絲響victoria secret 返緊工或者岩岩interview請左你？

想問下見工會大約係點，會唔會好難？
人工offer係點？
又或者返工係點？
thanks!

push

請唔請小白臉的男生？

好中意請男仔
認真

佢都請男仔

有朋友響入面做?

Hehe先請？

做過囉

好冇做